一人一樣出入境時俾海關/ 保女 dum 咗嘅嘢

我先, 暗瘡針

布丁

嘢食係咪俾出唔俾入

太陽油

牙膏

布丁佢當liquid所以唔得 好似係
俾人扔過

我試過出境果陣過security問我係咪有支剛制牙刷，攞出黎一睇係暗瘡針。我問返佢轉頭，你用呢隻野刷牙架？佢屄我面

串海關咁威威

碌鳩

人地照撚睇到 唔話你假鳩咪俾面你

燕窩

照x-ray 唔會100%知道果樣係乜黎 佢估鋼制牙刷其實冇問題

試過一家人即刻食曬

個啲係機場保安喎

比著我都閪你面啦 串柒柒咁

萬用刀，爬完山唔記得拎出黎

小學雞串人地以為好威
人地都係做野 又唔係你 靠X-ray估錯有幾奇
香港人真係

Condom 條死毒唔抵得我有女屌！

比條日本海關妹 dum 左盒condom 出來，我即刻想屌佢

係，日本出境，本身唔知

係上海返黎 因為個尿袋個容量標示花咗 俾佢dum咗 好鐘意果個尿袋 fd送俾我

係新加坡返黎
俾人dum左個手扣鎖匙扣

呢個款
一蚊銀咁大
個海關話可以扣住人地隻手指公
所以好危險
我帶住佢去澳洲紐西蘭都冇人周我
不過我為免俾人打滕死狗咁⋯⋯

condom 係過唔到關 ga ? 點解

堅定假膠